有冇人打王者

雙失青年招人打王者。

王者乜？

我

加

咩係王者？

王者榮耀？

點加你呀？

我
白金4中....

王者